朗尼：美斯比C.朗更全面 他是世界最佳

2018-10-09 13:40:47
《每日鏡報》報導，朗尼在接受採訪時將美斯稱為世界上最好的球員。

儘管朗尼曾與C.朗拿度做過隊友，而且朗尼效力曼聯期間曾兩次在歐冠盃決賽輸給美斯的巴塞隆拿，但朗尼還是認為美斯才是世界球壇最好的球員。

「那兩次歐冠盃決賽，如果我們對陣的是其他任何球隊，我們應該都會贏的。在我看來，那時的巴塞是史上最好的球隊，美斯則是最棒的球員，他幾乎無所不能，令人難以置信。」

「C.朗拿度從翼鋒變成了前鋒和射手，他並不經常帶球，而是進行一兩次觸球後進入禁區然後破門得分。美斯則非常全能，你可以看到他回撤地很深，從靠近中場的位置就能入球。如果是我的話，我大概是在那篇區域散步，但他就能入球，所以他可能是世界上最好的球員。」